Recopie et complète le tableau suivant.
\begin{center}
\begin{tabular}{|c|m{10cm}|}
\hline
{\bf Inéquation}&{\bf\og{}Les solutions de l'inéquation sont\ldots}\\
\hline
$x\leqslant7$&tous les nombres inférieurs ou égaux à 7\\
\hline
$x<-2$&tous les nombres strictement inférieurs à $-2$\\
\hline
$x\ldots\ldots$&tous les nombres supérieurs ou égaux à 3\\
\hline
$x<4$&tous les nombres \ldots\ldots\ldots\ldots\\
\hline
$x\ldots\ldots$&tous les nombres strictement supérieurs à $\pi$\\
\hline
\end{tabular}
\end{center}